有冇戲可以伏過bridge to terabithia?

以為係畀細路仔睇, 又係咩魔衣櫥果類
點知完全唔係果回事, 當年睇完sad左幾日

最近又睇返次, 仍然覺得好難過

魔間迷宮我當年都以為係俾細路睇嘅童話